今日仲有冇人行山呃like？

真係攞撚命呀！飛行服務隊好慘

咁熱 不了